[冇炒] 叻叻豬 IU揸車

知恩B

Good

iu 超正

你個名

好名

我都想啜

正

個鼻好似高咗

想戴佢戴過嘅口罩

iu=200%全天然

啱啱考牌，算唔錯

無啦啦呠9人 笑死

開頭好恩惠iu終於大個女，
後尾發現原來無變過，仲係咁低b

笑死

部車唔知係咪劉在石送呢？

好想專登揸車撞鳩佢，屈佢賠償，再姦佢

玩佢對腳

想做腳踏俾IU踩

欣慰

我想俾佢呠